[1月新番]風夏 第11話

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

線上字幕

線上字幕

頂住

始終都係鍾意風夏多過早見

呢套野既監督真係好屈機
唔整死風夏既情況下都可以兜翻落漫畫線到

小雪

無啦

痴線, 夜襲都唔做愛

還我小雪

小雪呀

明日香

今集做咩多咗咁多意淫位

down咗風夏隻ost，雪花火真係好聽又好sad

btw 今集都幾兒戲 , 彈出又彈入

屌下集小雪會唔會無戲份

有幾呀神父
動畫一直都無改到野,照做咋嘛

自
太耐唔記得個劇情,真係改左

好早時都講過話改

沙羅

小雪仆街死

小雪除埋衫鈕送埋波餅都係得個桔